突發 隻雀做咩事

抖下都唔得?